脊柱側彎問有咩 yoga 同 stretching 既 YouTube 推介

想問有脊柱側彎嘅巴絲們
有冇乜嘢youtube片教瑜伽同拉筋嘅片你哋覺得係有用
我係s型